壞notebook 求救

Msi GL62
死因未明 打打下機黑屏 充唔到電 開唔到
聽日送去漢科check
想問有無方法救番hhd嘅資料出黎？

似燒底版，關HD咩事

因為一送保養就會洗機